可唔可以借盡財仔同銀行私貸

借盡兩邊得唔得？

why not?